[3：45] AC米蘭 對 費倫天拿

forza milan

lm

一齊睇西波

巴打你又開左

好耐無見大家

我開錯左主客用呢個啦

深夜西波團

所以做米蘭迷幾幸福，幾西嘅波都實有幾個忠心死侍開post

是但啦,場場都似係對方主場架啦

唔知阿根廷左路狂龍有咩表現呢

拿,一陣又引咗啲玻璃心球迷入黎開火呀

1-0

古卡

-6足球

Kucka

出得靚

不如搵日約出黎睇
要揀啲夠西既出黎

搞掂

睇呢d深夜西波係外國巴打定香港巴打

喺意大利坐緊冷板

SHIT

on9

秒速1-1

越撚曬喇
驗眼啦旁證

西波真係無講錯，咁先好睇

高美斯真係好廢下

越位

小明處理波真係

爆佢！！

爆佢

入佢

好波

爆佢2:1

屌老虎

頂住呀

唔撚係呀

以為輸12m 好在

爆佢射埋佢啦

中柱

柱

呢球佢又唔射

屌你中柱

細基艾沙幾好波

矛到

撚有越位

屌你又判錯

對面越又唔撚吹，呢球無越就吹

旁證

個旁證根本打算係唔係都舉

又黎主場但係客場雞

球証我屌你老母

對面就係唔係都唔舉

禁屌一段唔入
好熟悉既節奏
和味濃

點解高美斯可以咁垃圾

瘋狂犯規送罰球

非常好

多謝解圍

好快會失波

又係鳩美斯走甩

6X分鐘已經縮晒喺後場

咁守法屌你